我哋已經有第六個手足犧牲左

我淨係想問你地
準備好未？

Rest In Peace

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

727出賣佢份力

唉，RIP

更正, 手足既生死仲未確定
我掌自己咀先
希望手足 吉人天相

dklm hksar

推，我地已經無得返轉頭

點解唔同我地1齊行落去

手足一個也不能小

R.I.P

佢會平安健康醫生哥哥姐姐會救佢

希望大家將無力感轉做憤怒 繼續憤怒

唔好呀

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

我清楚 我知道啊
但係我真係好唔想見到
有另外一個手足死
我唔希望呢一刻就打定輸數
我男人老狗而家坐咗喺度眼濕濕呀

化悲傷為憤怒
係支那偽政府既錯
認清目標

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

唔會係佢嫁

上天有好生之德，件仆街廢老做咁多陰質野都唔收佢，我地行公義，對得住天地良心點解有事既係我地天開眼，天祐手足啊

推！

你真係好傻 呢個政權唔值得你犧牲😭 如果你有咁大決心 你可以帶領我地做好多改革 革命😭 傻瓜

手足撐住啊！！！！

唔好走住 求下你

準備好了。

凡事冇絕對嘅！大家都希望手足平安！

Rip

雖然做人不能絕望。。。
但
16樓跳到落黎。。。
冇啦冇啦。。。。。。。。。

唔好咁
凡事無絕對
我哋為手足祈禱先,好冇?

我地講好左不徹不散

雖然16樓應該無咩希望
不過都講返句 唔好有事呀...

rip

希望唔好有事..
香港人 一個都不能少！

推

唔好出賣佢

上左白車，未有人證實，希望佢平安無事🙏🏼

好似未死，仲搶救緊！

唔好話16樓，佢ifc跳落黎我都希望佢平平安安

吉人天相plz

rip
願你來生會到一個美好既地方

唔好死..香港需要你..

出埋佢份力，唔好出賣佢

唔好死，一定要吉人天相

準備好

係義士咩

一定係自殺？

光復香港 時代革命

啱啱隔離post已經講左...
RIP手足

你講得冇錯,義士佢唔係自殺
佢係比呢一個政權謀殺!

好傷心！

[警告] 麻煩所有連登仔 撻返著你地個豬腦

珍惜生命，唔好咁樣犧牲，有決心既不如上前線

願您能在天國獲得真正的自由

金水 tg 沙田區fb confirm咗…

Zzz

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Rest In Peace

我已經準備好 那怕比黑/驚打到成為第7人
唔理雞尾酒又好 煙花又好 碰碰車又好 我都支持

RIP

唔好再做輕生呀！！！！！！！！

全登集氣！頂住呀巴打！！！

兄弟

戰友

p

唔好計喇, 其實之前仲有不過無報出嚟...
rip
一個都不能少

白車仲有希望, 但願唔會有壞消息, 大家一個都不能少

R.I.P.

727 西環
血債血償

希望無事

光復香港，時代革命

辛苦啦 黎緊交比我地啦
rip bro

手足 番黎呀 好多絲打等緊你
唔好訓 睇連登
我地等緊你呀

Rip..

佢老豆呀哥餘生抵死

點解要咁傻呀
你都未陪我地光復元朗

求平安冇事

各位
睇到呢個訊息
就唔好再推post啦
心入面祝福佢喺天堂安好就可以了

明白大家心情
但係唔想負面情緒spread開去
Rest in peace.

記住！齊上齊落！
自殺對於麻木既政府社會
絕對唔係一個好方法

唉屌你老母，好撚SAD

P. S. 有post 話俾藍屍家人嘈交

誓不兩立

RIP
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢

公務員攞正牌罷工喇！

唔好咁啦 唔想再有手足離開...

唔好死呀

fact check

屌中共屌林鄭

RIP
唔好再犧牲自己喇好唔好
好心痛呀！！！！

點解咁傻

7.27買咩裝備好？

求大家討論 等大家知道買咩最好

唔好做傻事呀

push

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

珍惜生命 香港人漸覺醒 我們已看見曙光 我地會贏 你地可唔可以應承我同我一齊見證香港人打贏呢場仗嘅一日？

跳樓真係好恐怖關曬窗係房隔戴住耳機十幾米遠都聽到勁大聲
地下個印成個禮拜仲係到
唉

香港政府 dnlm

留意身邊既朋友啊

Rip手足
下世唔好做香港人

我屌。。。Rip

梁天琦都講過 勇武抗爭、和理非等等都只係一個為求達到目的嘅手段。如果我地試左一個手段係無用嘅埋轉另一個囉。係咪？已經有5個抗爭者為今次運動而自殺⋯⋯但得到嘅只係政府嘅無視。既然係無用嘅（當然唔係話有用就繼續），可唔可以求下你地唔好再有下一位。人命重要過一切！我寧願條路行遠啲！都唔要你地傷亡！
依加同你地講無撚諗住自殺有用！企出黎先係正確㗎！27號見好嗎

光復香港，時代革命

唔值 為咗個咁pk嘅政府 唔值

Push

正負皮都撳唔落 一個都不能少

另外繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

順手share：
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出 至低限度都俾個希望自己先 唔可以習慣開槍 唔可以習慣有人犧牲 唔可以習慣白色恐怖

push
光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

光復香港！替你走下去！

係咪已經離開左我地？

不要再多了 已經夠啦

推一個post夠喇
推另一邊

727 見

係唔係義士都好
一個都不能少，一齊抵抗

香港人加油啊

自殺解決唔到問題架
關心身邊既人啊

0真係唔值，留返條命睇佢倒台。

當一切完全不像你預期
才明白不可心死 沿路再走幾千公里
要做最好的你

假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

香港人要繼續加油 好多外國人一直睇緊我地
大家唔好放棄 一齊行落去

一個都不能少啊 你會無事㗎！

唉

手足揸緊你既信念啊 唔好放棄自己

無事既

比奇蹟我好冇

齊上齊落！！！！！唔好再做傻事！！！！！！

I am ready

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

一個都不能少呀

何君妖幾時俾天收陪葬

懇求大家磨練意志、提升心理質素
呢場一定係硬杖
如果你選擇拋低手足
繼續奮鬥緊嘅手足就要背負埋你嗰份責任
只會令手足越戰越艱辛

若然你累了
搵手足圍爐打飛機
拋開一切又好
唔好拋棄我地

依個係逃兵, 不負責任既表現
請不要矯情,美化, 冷處理就好
戰士應該係戰死沙場

RIP :(

時代革命 光復香港

其實好似已經唔止第六個啦，不過之前啲人跳得太密，新聞唔敢報

嚴重懷疑被自殺

我一定到

rip
希望大家唔好再做傻事

點解有勇氣跳樓都唔留低條命睇住政府幾時跪低

撐落去

頭先先同假中立嘅老母嘈完
睇到呢個post
忍唔住 走入房喊左出黎

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

明明日本一個毒撚已經可以殺30個人
香港人寧願選擇跳樓

好可能見到元朗同上環咁樣 承受唔到

Are you ready?
Always

AGGER
612頭爆血個D先係義士,琴晚柳爺先係戰士
再美化、憐憫自殺只會有更多人仿傚

我都承受唔住雖然我係P牌，因為我係從來政治冷感嘅70後！自從六月開始之後先留意政治

多謝你肯關心政治同企喺我地呢邊
有心唔怕遲 香港仲有得救!!

想入谷

我地香港人唔會比你白白犧牲
大家比不知所以既風向玩佐成日
係時候要醒啦!
槍頭對準狗人政權, 狗隻
牛屎佬係必須死, 但係要記住係邊個令到佢地咁事無忌憚
係政權同狗隻呀!!

唔遲架叔叔 好多野你係tvb睇唔到係呢到會睇到
佢已經係我地身邊跳樓自殺嘅第六個人
如果你好想幫手 下次經過啲後生身邊 講句加油
比多啲鼓勵我地啦 淨低嘅野我地會幫你做

光復香港 時代革命

到現時為止 係一個軍政府嘅狀態
冇可能再係中立了。
你要好好加油 有咩事揾人傾訴

反日都AGGER
既然有勇氣犧牲生命,點解唔拎呢份勇氣去手刃仇人,可能唔洗殺30人, 一個鄧炳強, 一個淋病,迥響已經好大,反正冇左包伏,一係坐監,一係潛逃

自殺只會令更多同路人心靈受創,政府繼續無視,唔會驚

唔係鼓吹暴力,但睇到只有暴力,只有落中國面,佢地先會回應先會驚

沒有一場成功GE革命係唔需要人命犧牲,但所講GE犧牲係出黎勇戰,而唔係自我了斷

雖然我反日,但建議大家有山口二矢的為民除害精神

香港人頂住！係好攰好嬲 7.27見！

727出賣佢果份

一路好走

推推推

不要死

唔好有事啊 留返條命一齊走落去

我地唔可以忘記呢兩個月我地犧牲啲咩

血債血償

無嘢講

唔好有事啊

安息吧
那裡很安全

佢走咗啦... 佢d fd同屋企人喊到心都up埋

利申：有份急救

主阿 用飛天南黎換ok?

淚痕抹乾
亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這景況

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

我地就講不撤不散既

手足願在天國的你逍遙自在無痛無苦

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

好撚火

不能再少

推比更多人睇到呢個仆街含家產政府係點撚樣聆聽市民既意見

中共先係啊

手足RIP

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下